\begin{enumerate}
  \item Sur la figure ci-dessous, montrer en rouge tous les points qui vérifient \textbf{en même temps}
  les trois conditions suivantes~:
  \begin{itemize}
    \item les points sont situés à moins de \Lg{4} du point $A$~;
    \item les points sont situés à moins de \Lg{5} du point $C$~;
    \item les points sont situés exactement à \Lg{2} du point $B$.
  \end{itemize}
  \faHandPointRight[regular]\quad\textit{On laissera les traits nécessaires à la construction.}
  \item Sur la copie, expliquer votre construction.
\end{enumerate}

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \draw[clip] (-1,-3.5) rectangle (7,2.5);
    \coordinate[label=left:$A$] (A) at (6, 0);
    \coordinate[label=below:$B$] (B) at (1.5, 1);
    \coordinate[label=above:$C$] (C) at (2, -3);
    \foreach \pt in {A,B,C} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
  \end{tikzpicture}
\end{center}